[河妖系列] 到底高中畢業既何君堯，仲符合律師既條件？

腥去律師公會問下都得
幫手置頂想寫封信去果度問下

收返榮譽博士咋
仲有個疑似偽學士學位

咁撚多學位架咩條撚樣
仲有邊間大學寫信要求收返佢學位

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

睇怕何妖唔馨香個榮譽博士㗎喇 不過用黎落佢面真係一流

推

落鳩佢面咋嘛旨在
邊個會care老老實實